[I/A] 第七史詩 Epic 7 (88) 記得留石唔好中計,迎接大型活動！

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

我冇留意到，中左伏…

等亞服LIHKG 巴打決定

set好晒位就踩左落去

nplm

咁都有人中

新手LM

一路OT一路掛龍9

冇po潮文呀會長

吹奏火拳個個？

lm

算啦 我唔刷神器啦 滿左一張就算

無得打都好似有15粒收

光法PVP真係好勁

新手lm 有冇暗熊用家 我覺得速爆裝好過吸血爆裝 郁多幾下好似仲好

但玩暗熊唔係要佢夠煩既咩

我覺得速爆好似仲煩 吸血老實講唔係吸得好多 吸血裝比不死佬用仲好

我以為不死佬係會谷攻擊裝，慢速，再配塵埃神器，搏連斬兩次斬Q死對面添

我見上網有3套
我都唔知比邊套好

邊套靚d俾邊套

有冇得SHARE，不死佬未知點玩住

今個POST 到我SET 返陷阱先，同一個陷阱我唔會中TWICE

留名等睇開多次post

我見係攻擊 爆傷 吸血
唔知邊個好

Pvp一定係吸血
見過人地一招AOE回滿血
配埋聖女暗熊

咁勁
但我個隊無攻buff

我隻暗熊撐速血防零輸出
用嚟擺pvp防守都好似幾好揪咁
利申4200分

擺d傻陣落去唔知點解會守到

5000分唔知咩世界

睇下stat
我砌到四不像冇拎岀黎用

巴打隻暗可麗好大力

對佢有愛 比D勁裝佢用

隻暗熊想轉番套靚既速裝試試

800防會唔會頂唔到

佢咁大粒幫坦 同咁大粒杜蘭月 係可以砌得痛啲 冇問題

原來有一個係我黎，我會執返好個陣
sorry會長，辛苦你了

第一次中光暗抽5星

好耐冇開個隻驚，變左好多 跟唔到

邊個係你，下場放埋你出去

介面變左 個底都差不多

我岩岩光暗一抽又中暗斧

比左個ac 朋友玩，自己轉國際服重新玩過

對面擺人數，計分咁精準
按人頭，計到250分每座，打贏2場都仲有10分淨。我地打又唔係唔打又唔係
勁既巴打唔好打10分果d

而家重新黎過冇歌星冇性女 新手點生存

新手加入LM

冇歌星冇性女的路過，表示都係咁玩
歌星唔係絕版，重有機會抽到

個ac比左人，最近見佢賣廣告 又想玩番
去國際服重新上路

買個1-4初始啦，我都係啱啱買左新ac 重新玩

支持支持
國際服須要各位大佬回歸

唉咁多隻4星點解要出重覆

又岩，買個ac平平地好似抵玩

全盛時期既我連續2次中坤特

好僧呢隻野, 光修里次次想秒會miss 就係呢隻野阻住晒

又遇著啲計到禁盡既公會

想抽女女姐
唯一2隻光暗4星都係中佢

quote錯左

而家係咪買唔到聖女帳的了

其實唔使買聖女啦 搵個明星+多5星帳已經夠

u字頭亂碼鷹盾果個

聖女無咩所啦 升好隻明星雞之後聖女無出過場咁滯得番pvp會用下

你一定係好想比人扑，中最強光暗4星都有得怨

岩岩出歌星個段就冇點玩，原來咁勁

冇聖女，覺得有明星+水奶已經好夠用
用佢地過晒normal raid 同80層，聖女真係pvp有優勝，其他地方明星好似仲好用

有冇人用模擬器玩會陣請使用正確裝置？
攪到成日要開個新模擬器玩

除非一定要用免疫擋如果唔係水奶連落都唔使落pve黎講明星真係好撚勁岩岩加爆左佢s2 拉50%條好撚癲

我用Ldplayer之前試過, clone個player再用clone出黎嘅玩.

呢次首抽想抽隻木刺番黎，玩懨左水刺

想中其他大波波呀嘛

因為你棄完之後 佢下星期大BUFF左隻明星

早晨 我隻光弓就快可以出爐

對面會長正一撚屌

木刺farm快到仆街

What is this?

木阿伯 火雙劍

中伏

真扑ED

冇

old news.....

有無巴打可以借水屬比我刷活動

火槍 / 火拳 / 水卡琳
你地會升邊隻做6星先

6星已有木扇/水龍女

大波妹

我揀火拳

你唔講咩服咩id，好難幫到你

各位我準備離開4000分區了

264速 .gun

攻隊無得輸。。。防都唔洗破

呢隊咪係我早2日post出黎上頭十果隊既組合

暗拉茲係拉條，然後光弓加攻

btw巴打我想問點先post到cap到張圖右下都有e7 logo?

光弓拉暗兔+磨對面血
暗兔+爆擊 拉水刺同暗拉茲
暗拉茲拉水刺同攻buff

Ipad cap

打撚死人咩

我抄佢 但我隻光弓再快d

我覺得你最勁係練裝速度

唔講唔覺 我依家有113件+15

巴打你d速裝j死人

cls

無限體係唔同D
連何事巴都少左上水
巴打你已經係E7第一人

我都係得40件+15

我廢青啫

何事巴被人封印咗魔法卡(好似係)

咁大煲

我相信合作event就會解封

上次佢講

我建議你地小火刺都要升少少先放守隊

4700分有幾場 對面隻小火刺比我隻弓秒左

光汀果做蟲11唯一AOE手有冇諗頭?

原來首抽想抽隻木刺都咁難，仆街水刺就出左三 四隻比我

你睇我唔到 x 3

岩岩鷹盾轉左職 想兩隻奶換走一隻放鷹盾入隊 同埋升奶上六星
火奶同木奶 都係五星四覺 要邊隻好
如果我留木奶 隊野會有三隻木屬 咁係咪唔太好

你不如等日服開做大佬

我會留木奶,三隻木屬冇咩問題.
木奶做坦硬到一個點

仲有咩成員
好難揀 2隻唔同既關都各有用途
火奶 可以打龍 木奶 RAID
深淵都可能火奶好用少少

我會揀木奶先應該 5星個體質好D 比較坦
睇其他巴打意見

希望第時團戰唔好對到lihkg, 否則實慘敗

其實輸又有乜好怕喎

畀隻268速嘅角打，好榮幸

現時亞服第一都對過啦
冇咩好怕

同場加映

24%

大你5%

交換ok?

見係你ok啦

用依套廢裝試玩過，唔夠力
俾係參考下

Pvp都可以aoe打到7-8k，打暗11同樣裝係完全唔夠力，可能依套裝真係太廢

Btw 大多你4%

仲有邊個

疾風亂舞團員，唔好挑戰中間果座，好撚勁

大佬 .gun

噉嘅裝都A到7-8K 破咗甲? 呢隻嘢堆啲爆傷仲唔天下無敵?

我都想玩下光汀果 好型

其實真係低攻到喊

出左街驚手機冇電冇得玩

隻嘢6覺基攻得859 話雖佢系數高但係堆攻擊都著數唔大

應該谷爆傷？

唔想計數 等鬼佬出傷害計算好過

手痕十抽抽到，係咪可以升黎坦龍？

疾風亂舞團係有TG，主要用嚟傾團戰策略，互換催化，同埋畀大家曬角曬裝。唔入都得，想入麻煩pm我

係

番工無乜時間玩有無人想買個account?

5* Haste, Tamarinne, Tywin

可以留TG

亞服LIHKG今次對面係死魚公會黎？

接近無人打喎佢地

睇完上面既圖之後
發覺升光弓都唔係冇用既

其實隻驚有神裝冇垃圾

呢樣真
你見D人無聊到升D肥料去6星都知

木席德同新火戰
木席德破甲同先手 新火戰輸出
仲有菲奧雷特 暗斧 暗槍 暗卡琳 木席可 未升爆
會養暗槍 不過養住生咁做暗槍轉職任

當pvp d人狗糧咁打

Call 我21800000

摘名開始

相片來源： 低調置業區

係係

而家就摘名 係咪要摘到合作為止?

全部現充

課定買一送一禮包等活動

希望你唔好早洩

屌，講呢d

個個岀哂去溝女

終於中左

唔知中咩但係block定先

點睇都似係光法

得我未中

藍b中只係時間問題

我夠未

4千頭已經隊隊光法/暗法，公廁到pvp 都唔知打咩好

你地講個埋光暗角我一隻都無 連暗斧都未抽到
得一隻暗槍同一隻3s一隻2s既光王子

無230速既光法=垃圾

真係唔知點打未出手就死撚晒

咩人黎完全封鎖左既

原來係慣犯

［img]

新手上路 有咩要注意

新手上路 有咩要注意

個名好熟，以前玩火影呢條友好似都係做海狗
唔知有無記錯

仆街
繼續忍，呢個月課金課哂落hottoys到，無錢課金

手頭上淨返8200石+80張書籤
忍呀忍

光汀果真係咁勁咩
成日覺得佢打又唔係大力但又有無敵同回血
變左隻野2頭唔到岸

搞到唔太敢升

Ironman?

我啱啱都買完 炒價入

你遲下就中
放心

屌你老母 exams period 比隻驚搞到溫唔到書 以為由佢掛機唔會影響到我溫書啦 最慘係我定力唔夠係咁望住部手機睇幾時按再次戰鬥 刷狗糧 搞到我溫唔到書 把心一劃抽撚曬啲石同書簽 總共270抽左右冇乜點數 得一隻五星夏娜 三張神器 暗兔 三星光弓 冇錯你可能覺得做乜咁on9唔留石抽限 明明有242抽 雖然運氣差到咁抽埋曬啲狗屎垃圾 但係我成個人有種如釋重負既感覺 真係好爽 唔洗比隻驚玩 雖然唔會棄驚 因為隻驚真係好好玩 但真係已經灰到唔想上驚刷狗糧 btw

去肝pad先

你無記錯

火影post一次都冇覆過

呢家係咪入唔到game?，我係咁network error

我入到

youtube都上唔到

又得番

咁大獲,我會唔會比人ban左

真係入唔到

結束營運

全世界都入到

仆街了,我乜都無做過,剩係掛過腳本,唔係咁都比人ban呀

入到喎

基本上呢d都係暫時既姐
唔怕啦

kill app都唔得？
不過唔好試咁多次，之前睇過server error 之reset 左

del埋game重裝之後都係唔得
唔敢再試住了

希望啦
實係比人ban左就當棄坑

係咪屋企人dl緊小電影，攪到上唔到網

搵官方問

比人ban唔會係咁

國際服有冇騎士團收人

利申 角色10 level

巴打之前亞服？做乜棄咗？

之前個ac無玩？

巴打買咩初始？依家d簽到號好正

比左fd 雖然佢好似都冇玩，但重新黎過算

我刷首抽真男人

入得返game了,屋企上網有問題
youtube上唔到,手機wifi+模擬器開唔到game
一熜左wifi再用返手機數據就即刻無斷線

沒事兒 沒事兒

無事就OK

guys,im back

無咩事我返去刷龍先

心虛呀

鷹盾回收時間 4月18維護後至4月19日23:00香港時間
唔記得回收嘅巴絲把握時間
sauce:

思前想後都係決定唔回
太麻煩 又要升過 同埋仲好勁
又唔想升木狗

木狗練唔練得過而家 記得岩岩出真心唔勁

岩岩就咁睇PVP排名
我見亞服頭40既隊
都有6-8隊咁上下有木狗

作為拉條手練得過

如果你用木刺一波 木狗個速BUFF仲會令木刺痛多少少

但係佢唔係基速最高既拉條手咩
同埋以拉條用黎講，佢同其他拉條有咩大分別？
睇過小火刺基速低少少，不過同樣升爆s3既話，就小火刺拉得高d，不過兩隻都無玩過，唔知邊隻好

咩game名

請問下大家會咩升裝備?
換強化石?用其他垃圾裝升?定打強化石?

有冇巴打升緊dark corvus，諗緊畀主血鞋，定速鞋畀佢好

LBBILL

我而家係食垃圾裝 迷宮剩係買鏈戒強化石 但係會好窮

invited

見到了 會開turbo 追追進度

33:50 暗拳召喚大法:叫光頭個名

epic7x有得玩user rating

亞服零課收戰力 有心打gvg既留id

贏緊都變輸 8條友唔打 好嬲
收大量戰力 留id

p.s.
預計有5-7位
公會仲係x5區

會長做嘢

唔洗急啦, 呢兩星期打主線儲石到時all in 合作event

無情講 嬲嬲豬

岩岩忍唔住都抽左幾野
不過課番兩個月費包 儲一儲石

新手冇咩英用 尷

好想要隻憤怒戒 結果忍唔到手課咗兩次裝備禮包
點知一隻戒指都無
仲要唯一一件有用既裝 都變成咁

留住啲新手運過多兩個禮拜再all in啦

停左手留石，刷住暗槍算

想問下新手嘅話 2隻5星夠唔夠打住先？

裝備包抵唔抵課

呢隻game睇裝同配隊, 3/4星都好有用.
btw 你邊兩隻5星?

其實我諗住淘個帳 見佢話隨機2-3隻5星加隻水奶 所以先咁問

點為之隨機？買帳都無得揀？

好似有2種
第一種喺 個帳入面有2-3隻5星 無得揀 但必有水奶
第二種喺 你自己揀想要幾多隻5星 之後逐隻計錢
有錯誤 請指教

Random 5星幾錢？

4x幾港紙

咁又買得過喎

咁不如揀有用既+水奶好過 煩少樣野

正確一陣佢比沙漠佬或者木正太甚至tywin你都唔知點算，前期拎呢啲都幾窄洗

直接揀自選初始啦
傻既先買隨機五星
人地擺明擺d廢野落去賣
同埋2-3星永遠得兩隻
賭仔心態就蝕撚硬

為左可以輕鬆小小 有好啲既遊戲體驗 寧願洗多少少

玩咩game都係，遲開始玩我一定買首抽
因為之後花過百抽都冇既時候，你就後悔當初買帳唔加多一百幾十

啱啱買咗個玩下
有2隻肯恩 1隻賽兹 1300石 加30召喚書 4百幾萬
仲有30抽未抽
算係差不多？

30抽主力抽水奶再搭隻有用既野，四星五星都得 有疑問放上黎比大家幫眼望下

係咪跟埋水奶?

好 轉頭抽到 放上黎 麻煩晒咁多位

我買呢間就冇跟
因為跟水奶個間唔接受海外付款

早晨

早

請問呢2隻要唔要 定係要刷隻奶？

唔要

盡量要有水奶啦

垃圾驚
琴晚我又課曬神秘抽
結果得一張神同一隻光丁果
好想棄

希望你30抽有水奶啦

15pack表示光汀果都無隻

dklm

心理好唔平衡

本多終勝

仲未習慣咩
個神秘抽壞架 唔識出3星以上人仔

冇啦，已經挨緊包

淨係出垃圾

認真問，巴哈出左下兩隻光暗啲料

咁多位認為光法抵抽啲定係下兩隻？

講到好似實抽到咁

凜冽
今晚開公會箱
下星期騎士團戰
仲有六個位++

龍11用水卡琳定水桶好？

水桶比較穩定

閱讀理解……？

抵抽＝值得抽＝值得all in

一定光法
你睇pvp排名 有幾多光法就知
全體暈又痛 屌

話說我火奶 水可麗 木飛劍開局
遲d冇水奶都辛苦小小

多謝你既祝福

如果計5星, 應該光法比較好, 但下期鈴兒好似係大獎
真係想要就抽埋光法再儲神秘抽
不過課金就真係要謹慎

突然好想扑你

會長

我一日要扑你幾多次

咪啦，善有善報，你見我成日答新手巴打問題就知

已經好少中五星

感動既係 熟悉既歐洲人都係無變
話說隻薦好似比我之前玩個陣紅左好多
落手谷廣告真係間野

新手岩岩抽到光法 想問拎黎通關 配咩裝好？

哇

滿命中憤怒裝=滿命中速裝>是撚但啦屌

1月尾公會戰改版開始
點知點解大大力谷返台灣市場

虛stat 不過禁上下就差唔多

我都實日答
WHY NO ME

玩開手機驚既台仔幾個都入左坑

水可麗幾好用wo又 雖然小討論

其實我一路都有啲唔明，憤怒裝係要加負面狀態先會有攻擊加成，攻擊裝唔洗喎，點解會偏向用憤怒？
純請教

跟唔到喎大佬

勸導佢地一齊課金

時辰未到！

我唔肯定佢加乘點計 不過攻套係白字攻+35%

憤怒係40%傷害 差唔多等於破多次防

好似明又好似唔明，算啦唔該哂

今個星期輕鬆上分

我守隊唔掂

重課既 睇下就好

個post好似得翻你地幾個係到講野咁

E7最後防線 班友出曬街溝女

我都係訓多陣先

睇佢條式點計 正路似係本身扣幾多再乘1.4
就咁加攻效率冇咁好
當你身裝夾埋100-150%攻 即係base攻x2-2.5
再加35%落去變x2.35-2.85
實際上個傷只係高左15%左右

不嬲黎黎去去都係個堆

WEEKEND係咁上下
不過我岩岩訓醒見上面有新人加入呀

其實有好多人有玩
但宜家真係無乜特別野好討論

都抽唔到點討論

冇光法點討論

你係一個課左15pack都唔中既人身上拎存在感，係咪好開心？

我真係忍唔住話知你幾老屎忽都好，屌你老母

嗱我就認真問意見你就走黎串串貢，我又無聊你既，依家bin你c又走黎屌我點都唔合乎情理啦

唉你鐘意啦，我就無惡意既

幾撚時有串過你呀哥，吹下水講叫以為真抽到咁，就放低幾粒膠，真係唔知邊個先係串串貢囉

都係潛下先
依度留翻比歐洲人討論啦

又打交

無曬人了

大戰了

好耐無人開波

垃圾game係咁
仲話玩20年
2年就差唔多啦

開定花生

講事實佢咁樣同一日抽一隻5星，30抽先抽得齊pool好撚慘，上黎曬果d撚樣有咩分別

咁又唔好拎我同某啲巴打比較

我純粹問意見，你就走埋黎話講到實抽到咁，無論咩層面睇都好，你都係睇死我抽唔到先講呢句我印象中未同你熟到無啦啦比你咁踩一腳仲笑笑口

另外，我唔惡意咁睇你，我當你係講笑咁想燈我抽中隻光法，咁我真係因為比你咁激一激而走左去All in 哂神秘抽，中埋。
咁我都只係回返句多謝祝福咁又點樣係你身上拎存在感呀？

你抽15包唔中無人想，我都唔會想其他巴打咁非，但請你唔好將你抽唔到既怨氣發洩係我到

打和 SUPER

打和 打和 打和
岀去溝女啦 唔好嘈

咁事實佢真係抽到 又吹佢唔脹

啱啱5抽神秘都係乜都冇

冇人嘈點推po

歐洲人繼續玩 非洲人繼續潛

話事話 佢個RANK仲會唔會RESET?
定係我眼殘睇錯左

早幾日捕捉到呢個場面

想問亞服有冇會有位收新手岩岩30lv

#283 有個巴打9LV團收人
不過唔知係咪亞服

好想要光法bb

不如唔好著衫啦

我明明係因為韓版水龍女張圖先入坑點知轉個頭加番條褲比佢

我命中係咪太高
駛唔駛換返做暴擊？

而家pvp個個都有隻 又係個個都有得我冇系列

我都無

而家係咪升水爪好過火八爪

大家都課金，人地就光法，我就泰溫

隻驚你小課都夠玩講真
冇事既

我都係射錯左 嬲到彈起

有套吸血裝凸出黎
練唔練暗卡琳好?

上次射左3隻木龍女比我

強迫人著返衫

木龍女好勁，又坦又高傷

中左都唔好講，好多人都受唔到刺激

早晨 訓醒

每日都瘋狂做重複野 就係刷裝

根本上要討論既野 都係個幾篤屁

我噉睇 上到4000-5000分嗰陣好多癡線佬過百抗 你有嘢拆咗人哋免疫都未必打得中佢 更何況光法最煞食係暈同3個點火 對手身上中多個點火分分鐘好過高幾百攻

過百抗好正，免疫裝人地知你免疫，抗性裝係佢地控唔到你先知中伏

抗性裝真係好上癮 破防破唔到 推條推唔到 抗性仲要冇得減 根本自帶免疫

新手想問

用火奶頂住做坦 定火男主好

水奶光敏陣 再加d裝有抗

勁還勁, 但我想要光法

初初個個最憎見到其中一種既屬性依家竟然被吹奏

想要木龍女

中左光法無資格中木龍女

光法神秘抽中都還好 新手r公會都有得抽

想問一個白痴問題
憤怒裝果下加成係點計?
佢係本身個目標已經有弱化狀態打落去先會加攻定係我出招會有弱化狀態既技,呢下技已經加左攻?

例如: 我打對面是旦一隻英,對面本身無任何狀態,我粉紅頭(憤怒裝)打招3技落去,破佢防,咁呢下3技會唔會已經加左30%攻擊力?

定係一定要對象本身已經有弱化狀態,我招3技先會加30%攻擊力?
sorry for 1999

新手想問，玩亞服定國際服？

國

後者

30抽中 木刺 留定追水奶
得翻12抽

手上有咩？

賽兹 肯恩 汀果 法濟斯

課唔課先 我覺得會課既就唔使追

唔肯定 其實我仲有45抽可以之後抽嘅
但係新手黎講 放2隻刺客會唔會話重疊咗個職業呢

1-10的30抽係未唔會加新角，有就即抽？

我木劍 水可麗 火奶起手
冇抽到水奶 都有小小後悔

謝謝刷完再上來問

有啲後悔一時衝動拎咗啲催化去換學生妹
無裝俾佢有排都上唔到場
除咗丁之外都唔知拎嚟打乜好

聽你咁講 似呼我應該要追追水奶喎

拎黎丁係最重要！

今晚十二點開箱 ++++

有課都未必有水奶
玩左150日都無

開箱都有限時?

但其實我而家咩英都冇 都一樣等兩星期後先抽？

吉時囉

咪係
1031真係唔識

有水奶後面舒服好多，有一隻帶肥就夠

未必既 通常你都會放1奶 1破甲 1輸出 淨低咪睇下打咩關放啲咩
如果你唔介意30抽後乜都無都可以試下抽

早排神秘抽有水奶有無課爆去抽

課晒都無 幾隻蘇琳

有預感會跳晒生命到

真係爆死左

係唔中就唔中

一入post就見證到史上第二個首抽爆死嘅巴打

神秘抽...
點解啊

有時間再刷囉，果時刷左2星期先開始玩試過有木奶，但30抽爆死

親密一點 請叫她臭西

由興奮到謝皮

必中挑釁 同暈差唔多啫

打木屬會差好遠...
依隻又係玩速命?

唔係必中嫁
係必定發動，中唔中都要睇命中同抗

所以玩速命?
感覺基速唔高
都係搵拉條拉佢上去
玩血命好啲?

大將法濟斯勁唔勁
未見過人用

光狗？

YES 光個隻

有人用嫁 之前咪有龍11拎黎坦
你想玩咩陣先

我依家都有用佢 我無光法所以用左佢黎配光刺全體暈再加攻 如果對面得一隻核心就用光刺秒左先，必贏咁滯

靜到基本上係得更新個2日先多人

大量新手 不過係台灣個邊
香港應該差不多咁上下

都預先知道晒25號先合作 呢個星期更新日睇怕都沉POST
除非下個POOL係木扇

木扇加明星

過埋89
90見到就覺得煩
遲下先搞

點先忍到手唔撚抽啊，課完諗住等限定，又手痕抽左40下

除左免費抽唔會再入召喚介面

好在個活動有一個月，應該一隻限定兩個星期，仲可以一日幾抽博下

之前食咗件深淵吸血武
見90層又要用暗槍
走去刷女妖11
原來已經可以AUTO到

研究緊點auto新討伐關野
岩岩用d常用既隊打唔羸新討伐10

唔刷啦 個帳淘翻嚟 我儲石等活動算啦

突然覺得，課金真係好撚不智

新手有咩要注意

利申：未追晒post

呢隻game 平有平玩 死唔去既

好空泛 噉我講吓
1) 大廳塊告示版向左拉會見到活動 目前活動係水槍 基本上做完每日記得入去拎嘢 豐富過每日任啲獎勵
2)打完1-10有30個10抽 認住5星水刺客 木刺客 4星水奶 唔駛課金用到後期開開心心 (5星木弓都可以 但係前期冇噉吃香)
3)打完6-2之後 酒館對話有3星暗槍 盡快贖佢 升上50LV 單體主力 佢將會陪你到後期 (如果你冇水龍女LUNA 露娜你好難唔用暗槍)
4)人蔘唔好亂食 安全起見建議你10-10之前都唔好食 每星期得3條好稀有 等你知道隻驚點玩先投資都唔遲
5)睇頭POST 唔明再問 30抽嗰陣唔肯定都可以問

我知啊，係後悔自己掉左咁多錢落去

手機驚都係咁，抽個陣爽 之後就

抽果陣都唔爽呀

30抽中木奶 開唔開好

重有幾多抽
同埋本身有咩角

新手30抽 無其他 仲有22下

木奶開局唔好抽木剌/水剌/水奶啦

咩都冇就繼續抽到有水奶啦，唔得就重置再抽

最好就抽到水剌+水奶開局

中到水奶了
多謝大家既意見

得水奶得天下
我仲未抽到

淨係奶，就會缺打手希望你夠歐抽到好野

其實抽到五星加火奶都開得
木刺加水奶咁太難

16速

單4星火奶無5星就開咗
仲要係30抽最後10抽先中隻奶

人地龍絆就改左個pool唔會出護符,我地幾時先改到唔會出卡

光狗最多暈兩隻

LM

應該上火拳，寶馬哥，定光法上6星先？未auto到龍11，深淵打到63，用水奶做緊坦

補充下，剛剛開始刷緊龍9，啲主力裝未到全部85，仲用緊一部分70裝，宜家感覺上打手唔夠力。見人用火修里拉條打龍11，應該練？定好食裝？

啲錢完全唔夠用 用石買錢係咪on9

雖然好on9 但係成日買

自從刷到龍11
可以1日賺百幾2百萬

到龍9就快手升多幾隻上龍11
有咩6星左？

宜家水龍女，水奶，水大波，麗迪卡6星左，水桶都5星左，整體上最大問題可能係唔夠速

幾時先肯出人參包
完全唔夠用

升件裝都無晒
又掛住刷催化成日都無乜錢剩

水奶坦到同打手破到盾就夠刷龍11
速我諗150左右就夠不過可能冇咁穩
水奶我140速 一開始刷龍11時唔記得d打手幾速 不過龍女用吸血同冇速鞋可能都係140速左右

出寶馬火法個pool之前有2千幾萬 今日已經窮到裝都唔夠錢食

刷到龍10咋

水桶要咩數值同裝先穩定破盾

岩岩過左10-10 依家抽唔抽光暗池好

最後三個位 騎士團出征 -> 配置隊伍

1技+4同命中55% 其他去速度/攻 可以用埋夾攻set

冇水奶 冇寶馬 有冇邊隻平民野頂到龍11

Thx 巴打，祝你要咩有咩，所有原5都免費抽到

4星克羅澤

你地多裝升姐

等你覺得運勢強嗰一刻，一嘢抽落去

粉紅頭愈睇愈好j
諗都唔諗就升左佢上6星了

我發覺自己依家升緊嘅全部都係男人

死gay佬

其實木劍都幾好J
但點解要係平胸 咁同J男人有咩分別

第一次唔反對藍b

一個平胸女識用衣著加分
咁努力我欣賞

條友晚晚幫光汀果含

睇一睇我13隻6星得1隻係男人

你晚晚幫我含

件衫有啲似heidi張gif

安已不

我幫汀果 你幫我

火屬果隻？

快啲搵人捉走個變態佬

停啦好嘛

個POST D新手比你地嚇走哂 好唔健康

OK我幫你
PM ME

汀果幫你地全部人含

剩返無嚇走到嗰啲...

係清泉

屌原來呢到潛伏咁多gay lo 出番去算

定下驚先

唔正
不死佬先正

好撚正

tg係咩？
今晚ok？

而家帶狗糧刷石11蟲11都係用佢 又睇得又打得

點解差禁遠

火汀果好jd

蟲11用咩隊

不安

木扇 火法 偶像 最後一個位未試到邊隻最好
水奶 鷹盾 阿伯 暗爪都OK
覺得可能用光王子＋而家活動張清buff神器最好 不過我冇光王子冇得試
同埋未試火法用清buff神器咩效果 可能都OK

無依個人
點搞架
快啦

新手有嘢各位巴打，

4星人到LV40 就滿等，要食四隻四星先升到5星，有咩方法可以容易有4隻四星獅子？

將個4隻3星獅子升到30level MIX 然後各自再食3隻21 level 獅子
咁係最快

你真係add

比個真嘅你

個post就係比你呢D咁既人搞到烏煙瘴氣

亞服零課再招生 歡新有心打GVG既巴打入會

正

積菊防基

周末班有女嘅出晒街 剩返班基佬

好想有公會boss一齊打下

毒撚留名

最快係課每個月啲成長包
不過4星肥都係建議用返銀色獅子 (合到3星->升到30lv->合到4星)
金色/黑色留返升到5星先食

銀色獅子最簡單喺聖域到召 可以用紅葉加速
友情抽/任務獎勵都會有

唔想慢慢升獅子亦都可以係聖域到召企鵝食
一樣可以用紅葉加速

詳細點食肥法可以睇 #1 新手入門

古代幣刷邊個迷宮同點行賺最多?

我自己打完RAID就打3-3 跟呢張

Thanks
Save低佢先

仆街 你真係gay

你問咩我咪答咩

真gay佬

唔同你玩了

樓上兩個gay佬打情罵俏就出番去用tg 啦
Blocked

唔巧啊
我只係有啲空虛寂寞覺得凍咋

幫你地推post而已

點樣解克羅澤最快
諗緊用光狗坦龍11 無得用活動神器好撚蝕

泰溫唔係好啲咩

btw光暗又中暗可麗...
唔通要升佢

抽唔到

我地玩下
見星期日無咩人

咁光狗可能都唔錯
如果你啲打手夠勁

最近都升左光狗坦龍11 d打手唔洗咁快可以谷高d輸出

咁用光狗坦 打手係咪用番全攻%裝
鞋唔用速

俾你地嚇走哂啦, 新人影都冇埋

做咩有肛肛好既事發生

裝我得速裝 不過鞋就用攻主屬唔再用速主屬

可唔可以貼你隻狗上黎睇睇

不過都係會死 要落隻奶同佢補血

慘啦

拿拿林拎d J圖出黎吸引返人流

新手睇到#1啲圖諗住入坑
點知再追下post...

一日最衰都係藍b

係你個死gay佬

我唔係
玩下咋

新人留名

入到黎爬左一大堆文諗住有新驚玩，點知原來係gaygay約炮post
Sorry咁多位，打攪曬，出番去先

我想問喺PVP紀錄入面 防禦成功/失敗嗰陣 我見到人哋嗰隊係攻擊我嘅隊伍 定係嗰條友嘅防隊?

正 抽到水奶，咁火奶係咪可以收埋了

雙奶

副奶我寧願揀3星狗奶 或者四眼妹 好過冇咩功能嘅火奶

俾你參考下寶馬咁樣穩坦龍11
水奶全血裝

火奶係首抽抽到局住用
而家有水奶 副奶練番四眼妹仲化算

158日都未有水奶

諗諗下而家開始玩既手足 抽唔到聖女偶像
冇水奶都真係好難玩

想請教下，佢話220COIN FOR 40 MORALE 姐係話要TOTAL 40士氣？

係個隊要40士氣定係要TOTAL加埋40就得?

隊人40以上就行得晒佢畀個地圖

求刷克羅澤個迷宮菁英教學
負碌過左龍10但係冇水坦
水奶坦唔住

打住龍9 10先啦
唔會因爲拎左佢突然過到

有冇人突然用wifi上唔到fb wtsapp，用data又得

手痕又抽

第48抽

點解我見人地85深淵裝係速度 我係吸血
個個唔同？想要速呀

深淵得吸血，人地嗰套係85嘅速套，刷龍討伐出嘅

新手想問下係咪不停推主線

點樣極速升lv
有無話刷邊關?

嬲 一粒下級符都唔撚出 垃圾元素8 搞到我升唔切隻嘢上分

刷支線換催化,書籤先
隻game催化難求
支線仲有幾日完

有水奶 其實係咪唔洗練克羅澤

亞服連登聯盟有位 想搵肯打公會戰既朋友 想入就留個id或自己申請

有無話刷邊關

光法用席拉－蓮神器好定嘉拉特拉好？

冇架 刷邊關都一樣 最緊要拎道具換野

冇架 不停推主線 打活動先

龍妹一推

Hi all

突然間想買hottoys re6隻ada

師兄請問你點配裝

唔係速爆咩?我用緊嘉拉特拉

用緊嘉拉特拉 覺得席拉好似有啲雞肋

好想要

隻龍女喺競技場成日俾佢秒

全部都塞兩件免疫算
唔夠人玩速 最快果隻先227

新手得1000 s2幣應該優先換左邊2件先？
係咪飾品？

唔知行咩運 前兩日中完光法 岩先又中紅焰亞敏

鏈同戒

競技場真係唯快不破
換裝要收錢真係好反智 換到窮
1千石買錢會唔會好on9

賣住企鵝頂住先
1千石用黎回體打hunt都有百幾二百萬 仲要有裝出

更新未

仲癲過我

打多套出黎好過

88裝真係好正

我隻木龍女成日比水龍女一下3技插埋黎就秒

收到

Push

刷定升星肥，等星期四
我全部都要.jpg

幾時先25號

個個星期要刷1600貢獻度以上

但我仲有兩隻角色等緊刷龍啲裝，仆街分身都唔掂

照用刷龍角刷

仆街會戰 第一場就陰尻左比人
打死我2隻打手
死第一隻以為贏到冇退 第2隻退唔切

已經一個禮拜冇爆石回體... 好辛苦

爆葉刷龍

冇葉

想請教下呢，刷龍可以再點樣快啲？
依家水桶 龍女 聖女 水奶
有卡琳 有水修女

一時就開左盾個round 殺到，一時就盾後個一round 先殺到求意見改善

聖女換火鎗
夾攻裝

每日叫春

要刷蟲11，唔該哂

哇屌比巴打你一言驚醒夢中人
原來隻水奶已經勁到唔使聖女幫補依家換左火鎗快撚到仆街

執完小水刺身裝之後可以3帶1
1場3分鐘左右

火槍係咪要升爆s2?

你有冇人蔘多? 我自己有升爆左S2, 一兩下唔覺但如果你夾擊率高其他實都幾大分別

你3帶1個陣係咩

對廢J新手黎講件裝真係好正

得3條
有啲想練下火槍, 不過都係睇埋合作英啲技再算

水奶 水桶 小水刺
基本上小水刺一隻打晒

有70條唔捨得用隻野PVE拉條神角, 陣營仲要係加速

得小水刺打第一關都咁快點跟

我都諗緊下隻可能6星夏娜
攻裝比佢用好似好正

s1+2 破左防佢篤條龍3萬
一陣升埋上+3

近排玩緊第二D野

3帶1不如刷快d用紅葉升肥
我自己係咁諗
正常隊快過3帶1 一半時間

淨係計hunt既話1萬石先得萬8紅葉喎
唔計D 2星狗應該都撳到隻6星既

我pvp raid 石11同龍11都用佢 好萬用

咩黎

單機冷飯黎 以前gba psp都有出過

2000體here 刷緊3隻6覺 龍打得1日1場

search下玩咩先

悶

好悶

佢合作唔出好d
真係集體棄驚潮

你兩個成日同一時間出現

放飯時間姐

咁咪可以餵飽對方

如果佢合作果啲我唔識既ip真係唔係好想抽

聽住先

睇下啲女靚唔靚先算

實情係射左2萬石比木飛劍元氣大傷

勞斯萊斯

谷左幾個星期如果出男角真係會棄

除非係jojo

咁咪好囉，有情人終成眷屬，連登有愛

停手啦好嘛

我依家唔理3721 總之85 紫/紅 副屬有速就升
突然間隻game充實左

咁樣玩玩到無錢

刷龍一日都幾百萬 唔合d爪點會冇錢

火槍+水桶個拉條速度真係好嘔心

你無用D爪? 本身有幾隻垃圾副屬既40速鞋, 其實係咪用D爪黎賭其他部位好過賭鞋? 始終少一層RNG

鞋係萬物基本 最值博既位 先搞鞋 再搞其他

依家有成萬隻爪

你意思係鞋都要搞到出到岩副屬為止?我頂盡見過岩兩隻副屬

300抽冇木飛 棄驚 等開日服再重玩

首抽抽到木飛劍
雖然想要木刺多D

挽留
我自己都240抽唔中 如果你300抽0五星就抵棄
無理由300抽咩都無掛

你地木飛劍都ALL IN

木飛劍除左飛機場有咩唔好

重保阿巴打

呢位仲要係新巴打黎，咁樣大爆死都幾唔抵

點解唔等限

木飛有咩用

玩手機game得三個字
課到有

破防 消BUFF 禁BUFF 重置CD 弓手神器又勁有咩唔好
佢唔係勁到我去邊都要帶住佢但一定唔係廢果堆而且CD清0暫時都係得佢一隻先有

只能夠說
有佢 的確組隊靈活性大左好多
但冇佢都冇乜大影響 所以點解要咁傻豬大爆死

默哀

佢地唔會明木飛配明星係幾咁屈既存在

得一隻五星新火劍 唉抽唔到嬲起上黎真係停唔到手

無明星
我都唔知咩情況應該用佢
上次免費換裝剝左佢光豬

Before

After
勸世

我都試過兩次抽哂啲簽抽到嬲
好彩個ac無咁多俾我抽

為左木飛劍 值得咩

到時玩日服爆死都會照玩 真心鍾意隻game 到時仲可以抽埋水龍女同聖女

想要木飛好耐 同埋想試下可唔可以抽中埋明星 我都係太天真

人地7k hkd先抽到隻木扇

繼續抽

你地覺得要打到龍幾先開始刷龍比較好

課金game第一戒律：唔好覺得邊隻角一定要有，抽到乜玩乜，除非好有米/買帳，否則會好痛苦

至少10

第二定律 千萬不要妄想追趕課長們的腳步
因為你會連車尾燈都睇唔到...

佢唔計包埋donation使得佢幾多錢

所以話男人真係唔可以窮

加油 巴打

仲未有條好既鏈用
每日一場等運到咁

通常抽蛋驚最保值唔係打手 係有特殊功能嘅角色 好似毒弓你平時唔會用 推深淵實拎返佢出來 而飛劍個重置CD 就係特殊功能 同其他角色好夾 明星buff之前要跟佢搵食 而家仲正 明星mode都可以食飛劍 變相可以連開明星

下次到我大爆死之後可以棄

亞服零課收戰力 留id

就棄

玩樓

挽留

之前小課左千零蚊個ac 免費比左fd
而家新ac入番坑又忍唔住想再課

挽你個頭

亞服LIHKG公會收人，肯打公會戰同捐野就得

呢件好似好有用 但係唔知邊隻啱用
定係根本垃圾黎

突然又諗起射左250抽俾賭撚都唔中既傷心事

今日神智唔清醒果時入左raid打
一開始見到橙鬥就禁入去 on99又禁左確定
兩張入場卷咁就無左 屌那星

好少用到
放住先

邊個頭先

又黎 死gay佬

估唔到禁多巴打all in飛劍
隻飛劍擺左120日都未6星，搞到我都想試下明星+飛劍呢個組合有幾屈

堅持住唔好升呀
唔好向惡勢力低頭

好彩我果百幾抽抽唔到明星
如果唔係今次又唔知扔幾多落去

究極正向思維

飛劍5星都用得 冇所謂

堅持住唔好用呀
唔好向惡勢力低頭

今次我都抽左好多，仲有四萬幾石等下次大爆

抽左好多 > 仲有4萬幾

可能原來有10萬石呢

好L攰呀 今日連game都冇開過

Btw 想徵Diecast war machine mk1

飛劍咁樣都輕鬆carry raid 6王 why not 升

仆街 第一場死左3隻

97%命中 204速叫咁樣
我到而家冇一套裝追到

輕鬆3勝

飛劍唯一要求：唔好死

兩件活動裝真係幾輕鬆

頭先公會戰又carry

冇佢嗰隻咁勁 但係都打得晒raid 同hell左上 配水龍女明星聖女

一樣陣

3人戰好大優勢

龍女 明星 飛劍

開波龍女送走一隻 飛劍reset明星

變身拉夾攻又送走一隻

2XX抽到, 得1/2張神器
D石之前留加神秘PACKAGE

巴打講得好 最後我課多1200蚊都唔中，後尾打活動拎聖約再單抽先中

活動前先瘋狂吹奏木飛劍到底有咩居心

一直吹奏 係勁
不過合作係限
any肥 有信用卡大丈夫

聽講呢隻好野黎 有冇人一齊練?

講開先講啫
唔小心害咗咁多人好過意唔去
善意提醒 4月25有2隻限 請預留240抽以保平安 飛劍唔係限 遲早會中 投資前應留意相關產品之風險說明

打撚死人咩
不過佢穿甲其實好痛

好得意

穿幾多%？有冇倍率睇

係巴哈 cap過黎

抽中寶馬哥 但發覺而家新手階段練黎都冇乜用

大技虐怪

諗住練 水奶 暗槍 木劍 淨低個隻諗緊水可麗定寶馬哥好

但都好難逆轉，對面幾勁

成日覺得木屬打pvp幾有優勢，因為宜家水屬當道但你係咪次次換哂身裝先再打會戰，好哂錢

水龍女招3技可以剋返木屬

差個生命%

呢個acc有埋木扇, 想問值唔值$1600 (國際服)

利申: 淘寶見到, 我依加玩緊亞服, 想買黎雙修

冇練度先值錢，練晒d 英仲有咩好玩

各位巴打記得打團戰

200蚊可能值既

1600

唔好晒錢啦

我都試過，好痛

咁都1600好過去搶

又要等兩日 唉

係咪嗰位虛戰巴打啲蟹貨黎

好難打
盡力了2和1勝

打多左個0？

咁平既話, 巴打們有冇相近既acc出售? 我出多3倍

呢到個個都一堆光暗5星 點會有相近acc

國服24頻有氣流食
d人係咁中5星角

藍b又一抽中，好仆街

唔講都唔記得

何事巴追擊完佢未

之前放左個國服雙限 四舊

何事巴最近都少見啦

有冇巴打試過活動神器係咪單體攻擊先開到效？

AOE都得

岩岩搵左一搵佢ACCOUNT，佢對上次REPLY 連登已經係一個月前?

仲有玩 少咗上水姐
個個都係刷裝
都真係無咩好講

嘩，咁pvp解唔解到免疫？

解就解到
不過唔知係解完即刻上到debuff
定係上咗debuff先解免疫

認真, 1-4進度的話值5百左右, 有練度嘅話就睇舊人想唔想收黎取代自己有進度嘅ac

要試試，解完先上debuff即刻唔同晒

啱啱試咗應該係計咗技能效果先
之後先到神器效果
都合理
如果唔係光法1隻打哂

都係
不過用黎打木王應該都唔錯

我諗佢係出嚟畀人打蟲
有得解buff又多人升嘅角色都係得鷹盾同明星
鷹盾應該都有唔少人召回咗
明星個解又唔穩
而家擺隻法師配解buff神器
條蟲就變咗最易打嘅討伐

人哋韓服晨早有 仲係第一個推出嘅挑戰
但係呢個時間點重出都幾啱timing
蟲蟲要AOE角 我又唔想練女主 搞到企咗喺度

女主好似話有轉職，練左無壞

想買個首抽號
露娜 水奶 好唔好

幾錢?
有冇話仲有幾多石, 有冇30抽?

每日打團戰賺點數係會有回報

得呢啲係咪冇可能贏到深淵80
第一關暗蘿半血都扣唔到

有冇毒弓

唔用龍女轉 全火 用整容雞

Fail

光法 龍女 明星 奶
我之前係咁過

講到其他人冇打咁,扑ed

緣份隻暗槍值唔值得練？

平民救星，基本上一定有用

有水龍既話可以考慮唔練

新手既話有得抽番咩

好多新手都買初始，有都唔出奇
正路都係買初始會抵屌d

唔知買唔買好

No

木龍女S3
you will regret this

有水龍，岩岩升到6星
6星好難升

悶撚到臭閪

諗多左

屌我打完raid 之後返到傳送點，但禁左放棄出去呀點解我咁戇鳩

頭先走咗去打ball 完全唔記得咗件裝

咩ball

點解而家連login都開始懶

網球

死ser？

國服冇事

今場會戰我可唔可以唔打
基本上所有塔行入去都0硬
啲裝真係追唔到
由開服玩到而家
升咁多件裝冇跳過速

唔得閒打一場半場冇所謂啦, but

木席同夏娜邊個上六星好
依家得呢兩隻打手 留緊石無抽新角

Me too得一場和

癲狗定席可？

今場對手堅係勁
唔打都冇咩所謂

用黎試陣痴撚線啲裝勁到

癲狗

搞掂好左隻暗席
拎左出公海游兩轉發現自己個隻好廢

都好過未打就經傳送點返出去嘅

連大神們都話難打
有啲唔係好想撳入去會戰

可以當試下pvp陣

3場和晒,有場計好傷,諗住寶馬半血兩招大秒佢,點知夾攻打到佢殘血,最後又秒唔到,比佢一招大打兩萬幾和左

仲有,點解國服打D人一個星期勁過一個星期改左?

睇字都覺痛
明明應該趁精神提早打但係次次都要拖到爆入場次數

有更新未 好悶

好似上個月頭有個update話會match番差唔多level嘅公會, 但係我覺得match勁人多咗

如果真係得呢兩隻我揀癲狗 真係癲嫁

會唔會因為我地放得22個人撞到啲真係用人少呢個策略黎打既公會

我大概上個禮拜先開始咁放, 主要係班新手唔打先試下咁玩, 但係效果又好似唔錯 起碼呢幾場好似都冇乜俾人大炒

對上3次印象中都易打有2次仲大炒

唔打好似會小D幣, 打哂3場輸哂好似多過唔打

感覺上依家都係贏兩場輸兩場, 都算balance

我啱啱試咗兩個 佢地都係一隊拉條一隊偏坦
偏坦嗰兩隊我慢過晒佢地都無死人可以搓搓

記錄下，終於砌到隊過到龍11

其實仲有既有木席可 暗卡琳 菲奧 暗斧 暗槍
暗槍未轉職 我諗住轉左先搞
非打手仲有木奶 火奶 海茲 鷹盾 火汀 水蘿

突然好想抽野
今日忍住唔開game

guillty gear 係幾正

我剩係要女就得

有聽過下先

GG居然

唔識但想抽最右條女

竟然係依套野 我記得我玩過隻格鬥game

Dizzy

GG 算其中一個上左神台既arc system 格game黎嫁啦，係咪為左入日本市場

即係4隻限？

D 鬼佬係到屌唔識隻驚，開比架仔抽嫁啦明顯

話知佢識唔識 我就一定射爆最右條女

現實係狂中仔角

睇樣就 DIZZY同男人應該係限定 唔著褲同埋結他妹應該係送
希望唔好係混合限POOL 唔想抽男人(如果唔係勁)

左二男主黎 應該廢極有個張既，最左就

唔係3條女咩

淨係想要最左

9估最左應該係呢隻

我都估係呢四隻

對鞋仔唔多似

有撚過下GG ，我全部都要！！

下拳part應該有金髮男主

機鋪打過下, 係咪姐係Kiske?

希望係依隻 好撚正

應該係了

好撚失望

好過出垃圾SAO

咁撚大對都失望
你係咪性無能

痴線三條大波妹

大波控御姐控可以話係大獲全勝

All in dizzy

Yes電劍好型

佢幾隻限混合一個pool未仆街

如果係咁就真係倒米 本身唔你gg fans都唔知抽唔抽好

啲人見到dizzy已經抽爆 理得咁多咩

我見soccer spirits 有佢既skin
唔知有無機會呢

全部用下體諗野

同許志安一樣 點忍呀

靚抽

睇黎都係要121
我係一個壞咗既人

最怕係每121必出隨機一隻 噉就超深坑

依個意見幾好喎
隨時俾你燈中

困難地城你地會換把速劍定係條憤怒鍊？
兩樣都好似好靚唔識揀

我就揀鍊 靚屬鍊可遇不可求 仲要係好日都唔會刷一次嘅蟲11產品 丁死

一定分pool啦，拉長個活動

唔知咩黎 但抽爆了

其實我係預呢個
勸你地唔好咁大期望

我記得睇過話個活動持續成個月 分POOL 每隻兩星期 啱啱好

條鍊有冇話比邊個最好？速刀好似易刷過怒鍊

聽日個patch係唔係已經冇人期待

Dizzy又係藍色 所以今次限角又係水屬

我有啲同情設計伏POOL嗰個設計師 第三輪伏POOL就算出木刺都收割唔到好多書籤 咁大個dizzy喺度

如果出木刺會先收割左我

Btw 賭丁唔會再出木刺啦 話唔定復刻聖女收割

利申想抽隻AOE
聖女收割肯定唔止係做一個禮拜 分分鐘仲發達過龍女復刻

出完GG之後會唔會有BB

可以有咩期待

唔會啦 木刺最早期出過
可能火正太+火拳

唔好出火正太啊
引我allin

火正太我想要啊

推

唔好推

留好石未

我得8千幾

願歐氣與你同在，BlueB

想請教下，光修里同暗女主，應該先練邊隻打PVP好？同裝嘅話邊個打人大力啲？

點算

抽爆再等part2 ky

如果一定要2揀1

我揀暗女主

睇評價講到光修里打PVP一槍一隻好犀利，但又有人話暗女主AOE得嚟一樣大力，好難揀

識簡梗係簡女啦

同意 巴打gay test fail

巴打又執過隊黎？戰力無啦啦低左好多

疏

我好奇問下姐

BTW 最近公會連續幾條友長期唔ON棄驚潮

養生等合作

想問下 啲金傳承石 應該留黎買銀河 定係買4-5星出英雄個個？

一定係銀河，光暗難求

扑ed

CLS 乜都冇做

銀河個pool伏唔伏

一早扑咗啦

我扑定上面位巴打啫 你心虛？

唔夠快真係咪鬼打pvp, 瞓醒又俾人打番落黎

月光pool啲嘢除咗新出嗰陣畀你用神秘抽之外 冇其他方法獲得 但係有機會出3星 自己衡量
利申 抽月光

我冇野值得人扑

暗拳光法

法官大人我認罪，減刑OK?

明白 衝緊進度

我好非唔洗扑我

本來諗住由e7兩大gay佬扑你, 依家減刑, 你要藍b定退巴

突破之間好想要隻光頭用黎衝PVP

大家對光暗抽好敏感, 扑定先係好正常

咁藍b啦 吸佢啲歐氣

原來喺咁 明白明白

哇屌真係揀 呢個post真係好gay

我=親生仔 你=光汀果
ok？

比你j下木刺啦

屌拎去碎撚咗佢好過

原來藍b 0仔

幾勁呀

已棄驚

我期望今日會出龍12

快出更新資訊

今日個更新應該唔會太期待la，因為下星期出合作忍手忍得好辛苦，好想要木飛劍

係咪已經進化咗
星期3朝早就等緊更新資訊

無人玩啦

悶左成個月咁制

谷住成L 精係到等緊射，好L辛苦

抽佢老味啦！

你真係無睇，星期一已經有巴打問緊有更新未

三勝收工

屌佢更新未

其實唔係講左25號先更新咩
本身好似預佢聽日個更新都係廢更新黎?

屌佢老味夠膽就木刺木扇掌拳事但一隻up，睇我抽唔撚抽爆

係咪儲夠121抽之後可以抽下過手癮

出木扇的話，我話撚左份糧佢都要屌到

課*

講左兩隻限定，儲夠242先啦

363都黎緊

就算講左都要屌

連廢3個星期咩都唔出好趕客啫

乜新野都冇淨係出個合作都冇用嫁喎

谷咁耐，如果佢個合作活動唔吸引，真係執得

有排都未執得啦
大部份玩家身體都好誠實

就咁睇，合作角吸引過佢啲原創角色巧多

不過真係估唔到係guilty gear

好失望

我冇所謂, 以前成日玩但係如果唔係合作嘅話我都已經唔記得咗佢
依家希望part 2 有ky

唔識，所以都有D失望

失望+1,當抽大波妹算

今次無ky?
最鍾意用佢

可能佢同街霸或者拳皇合作回響會大啲

放acc, 待有心人玩，低進度
tg傾

雖然唔知係乜黎
但循例都抽下

開頭以為最左係佢, 但應該係

雖然好大波但有殘缺

我已經儘量po最有動感嗰張出黎吸引人

唔好俾佢停
提早一星期做勢

佢係一個壞左既人

同鋼練合作我抽到全部sss添

必殺技

還我瑪奇 還我娜歐

guilty gear 好出名架
利申冇留意

隻game 啲design同動畫又係做得好正, 可惜人氣so so, 對上一隻game好似2~3年前

好似係歐美勁啲

有玩格game既應該都知
好似係全世界最難玩既格game

間公司出名做呢d 3d模組做到動畫咁
龍珠fighterz 仲有隻碧藍幻想隻格game都係佢做都係佢做

d動畫好鬼靚

單手既 本身唔鍾意呢d style 太大波又惡死

單手既即刻有興趣翻

抽爆dizzy

抽爆I-no

Feel到佢會係免費

但佢個設計好華麗wo,我覺得果隻結他妹似免費多啲